真正嘅撚狗係咁

聽日帶領波台手足撚狗會

學生哥跟咗幾十蚊幫補下書簿費

你當我地係狗咁撚似d

希望你唔係鳩嗡 我信真係有巴打訓身跟左 到時唔中你大不了潛水 人地真係排ifc
尤其是連登好多千禧寶寶 波都未賭過 仲問人冇狗會account點算

個d人抵鳩死啦 都唔用腦

邊有必贏架戇鳩

賭仔黎姐

啲人見樓主中一場就當佢神咁拜
跟還跟 唔好all in 係冇必贏的

如果咁易信網上既人既一兩句
叫抵鳩死

開始露出真面目

嗯

係

咪信樓主啦

有料?

召集所有精神病情緒病患者（12）

你係講邊隊4:2

起底睇啦

大家準備好畀狗會撚未

唔中斬撚死樓主

屌牙 跟哂成個暑期工D人工GA .. T_T

都係得十蚊姐

馬會多謝你

講定先

還我血汁錢

我訓身左100蚊依家全家無飯開

有無M記食就睇你喇巴打

食屎有你份

買個教訓

網上恐嚇
搵人報驚

呢幾日應該係樓主人生最輝煌時刻

如果今晚中埋就上哂神枱
唔中就

係呀

唔中歷史都會記住我曾經帶過大家一齊沉船

咪on9啦，波膽都有必中使上連登鳩up

咁都訓身真係抵死

興奮
多謝樓主

中唔中都開，可以見證歷史

應該報紙頭條
東張西望訪問受害者

樓主好勁

早d 識你我朋友就唔使破產自殺

yahoo

鬼唔知你冇賓周咩
都話連登多小學雞咩都跟一餐囉 根本on9嘅人大把 你唔係唔代表其他人唔係

真正撚狗,
樓豬好波